原來連腸仔餃子罐頭個D豬肉產品都有豬瘟

行政院農業委員會在同年10月31日通報了一起非洲豬瘟病毒陽性案例，樣本來自金門小三通水頭碼頭旅客農產品棄置箱，其中收集到的「雙匯 香脆腸」豬肉香腸製品。樣本於10月25日送達家畜衛生試驗所，於30日與31日檢測，認定與疫情毒株（CN201801）吻合。雙匯集團所在的河南鄭州在2018年8月16日成為疫區，但於9月底解禁。

大佬，即食嫁喎！

其他豬肉產品檢出非洲豬瘟：

11月9日通報：10月14日上海飛往羽田機場的旅客攜帶的餃子中檢出陽性。

2018年11月13日，動植物防疫檢疫局通告了第二起陽性案例，為臺中清泉崗機場的旅客農產品棄置箱中收集豬肉香腸製品；其基因檢測與大陸流行毒株匹配。

2018年11月30日，通報第三起於高雄小港機場，農產品棄置箱中的秋林豬肉紅腸產品，檢出非洲豬瘟陽性。

2018年12月12日，通報第四、第五例違規，皆發生在桃園機場，為1日與2日，分別由重慶與哈爾濱帶回之豬肉產品。

大陸出品嘅任何豬肉產品我真係唔會掂
分分鐘用埋D病死豬整 bye bye 午餐肉 水餃 腸仔

屌你老母，連登仔竟然鍾意食豬瘟腸！

嘩 綠色液體爆撚哂汁真係好好食呀！

港豬有冇豬瘟

食支那腸都算
仲要食間臭名遠播既

即食點解一定要熟？魚生夠即食啦，咪又係生既

豬......肉.......

屌你老母唔撚記得仲食咗豬扒飯
rip

仆街喇
97前香港真係一塊福地

97後主要肉食雞 豬都有問題

支那產品 不意外